我老婆剛才遇到閪客

老婆做零售行業
公司講明內衣褲款不設退換
老婆 🙍🏿‍♀ 閪客👨🏼‍🦳
👨🏼‍🦳：呢件折實之後有幾多錢
🙍🏿‍♀：本身有冇會員？公司會員先有折
👨🏼‍🦳：呢件底衫有冇其他色？
🙍🏿‍♀：白色呢件V領得一款，黑色要圓領先有
👨🏼‍🦳：我唔鐘意圓領頂住條頸
🙍🏿‍♀：但我地得一款，唔好意思
之後拎住件白色V領黎比錢
🙍🏿‍♀：先生你檢查一下係件底衫有冇問題？
👨🏼‍🦳望左幾望
🙍🏿‍♀pack返件底衫：先生，內衣褲款不設退換
👨🏼‍🦳：下，咁返到去爛左咁點算
🙍🏿‍♀：所以我岩岩先話先生你檢查一下
👨🏼‍🦳驗多次，要扯下件衫咁
🙍🏿‍♀：好，多謝先生xxx錢
相隔十五分鐘返黎
👨🏼‍🦳：我都有件M碼，不過想著大碼冇咁”cool”住個身（其實明明佢唔係著大碼嘅size)
🙍🏿‍♀：岩岩同你講左內衣褲款不設退換
👨🏼‍🦳：咁啫係你迫我買啫？岩岩走左十五分鐘，你估我去試著左唔岩黎換？
🙍🏿‍♀：唔係呢個問題，係公司規矩，同埋我同你講岩岩都有重複講左
👨🏼‍🦳：咁你其他舖有冇得換？
🙍🏿‍♀：如果唔係買底衫褲嘅都有，因為其他shop都唔會比換（心諗，到時咪我比人鬧點解比客換）
👨🏼‍🦳：我覺得你服務態度好差，做呢行嘅唔係咁做
🙍🏿‍♀：先生咁我邊一方面做得唔好，我去改善
👨🏼‍🦳：我一見到你就唔鐘意你
🙍🏿‍♀（心諗：下）
👨🏼‍🦳：對唔住啦，係我錯得未？
🙍🏿‍♀：先生唔係岩同錯嘅問題，係規矩嘅問題

做零售係咪要咁樣比你鬧？打份工啫，唔洗咁樣鬧人啊？香港嘅閪客真係多不勝數🤷🏽‍♀做零售嘅前線有時真係好無奈。比客投訴公司都唔會幫你，同事同其他人見到你比人鬧可以點？咪又係幫你唔到。閪客唔鐘意可以點都鬧左先，但員工唔鐘意呢？同棵樹講lor DLLM

底衫褲都唔比換 學咩人開鋪

u記

唔係喎

根本應該買乜都可以換

以為關家姐

咁清楚成件事來龍去脈
醒醒吧 你根本沒有老婆

點換呀！你袋底有泥呀！

咁我老婆send比我，咪有晒detail囉

離題講句 佢講完自己唔會喺買咗之後嗰十五分鐘試衫之後
真心覺得佢嗰十五分鐘真係去咗搵地方試件嘢

邊個叫你讀唔成書要做呢啲低賤工

除咗話咗句服務態度有問題之外，
鬧咗你啲乜

投訴態度不嬲都無視架啦，
太主觀。
有咩不滿可以寫係意見書，之後放入垃圾桶啦

啲retail sales不嬲覺得全世界都欠左佢地個個都係閪客架啦

屌柒佢啦呢d人唔屌唔鬆化

唔屌返個客 嬲足一世
屌返個客有投訴最多都係比個manager嘈幾句
自己揀啦

神秘顧客黎

睇字面 你老婆啲對答成個機器人
純粹官方答法想個客快啲走
難怪個客唔滿意

呢d客應該打把

想點？ 一買一賣姐，又無人揸住搶指住佢黎買，唔鐘意可以唔買

做零售一向多麻煩客
當練eq

如果大公司未做幾年sales 再介請做bf
易升啲如果有一定學歷

第一眼見到黑人就唔鍾意好正常

又無人揸住搶指住你老婆做，唔鐘意對客咪唔做